# FR test

Тестовое задание. Реализованные дополнительные задания:

1. docker-compose для запуска всех сервисов проекта одной командой
2. организовать тестирование написанного кода
3. сделать так, чтобы по адресу /docs/ открывалась страница со Swagger UI и в нём отображалось описание разработанного API
4. реализовать администраторский Web UI для управления рассылками и получения статистики по отправленным сообщениям
5. удаленный сервис может быть недоступен, долго отвечать на запросы или выдавать некорректные ответы. Необходимо организовать обработку ошибок и откладывание запросов при неуспехе для последующей повторной отправки

## Installation

Чтобы запустить проект, выполните следующие команды

```bash
cat .env.temp > .env
docker compose up --build
```

После успешного запуска сервера, выполните

```bash
docker compose exec web python manage.py migrate
```

Следующие запуски

```bash
docker compose up
```

## Docs

Документация доступна по адресу http://0.0.0.0:8000/docs/

## Admin

Чтобы воспользоваться встроенной админкой выполните

```bash
docker compose exec web python manage.py createsuperuser --noinput
```

Затем перейдите по адресу http://0.0.0.0:8000/admin/. Логин и пароль admin.

## Tests

Для запуска тестов выполните

```bash
docker compose exec web pytest
```
